但願人長久 鍾意邊一首

明月幾時有

漆黑漫長夜